睇報紙學英文

主要想學下寫文
有邊份好睇

但係唔識讀有咩方法

SCMP

點解負皮scmp
除咗scmp呢

查字典

Hong Kong free press

push

唔知個Apps有bug定係點
乜都load唔到

佢個app好垃圾
用web版啦 跟本同apps一樣